（龍門紅磡到1016）渣家軍完整名單

大當家 蔡強榮博士 前國際警察協會香港分會榮譽主席 （聲稱14已黃）

二當家 肛榮

仲有支持品德差劣嘅小朋友

金牌打手 黃水門 antonio liu

元朗又新街 燒賣皇后 阿玉 華叔 綠水門到尖沙咀 煲底 佢哋都批鬥

Cheeky pasta (偽中立 扮路人）

#關注龍門冰室告手足事件

昨日中午與當事人 Marco 談及近況！他當時一念沮喪及無奈的告訴我們，他被控告 #721暴動 及龍門冰室要告他誹謗！Marco 得悉某集團財雄勢大，可 #借助金錢的威力在法治上令人卻步 ，他已有心理準備將會俾人告到要申請破產！

我倆作為他的長輩，感到非常憤怒！一來責罵他的魯莽、經驗不足、年幼無知，二來對張先生的做法，感到噁心可恥！

事實上 Marco 並不是唯一就此事前來訴苦的人。

我們從 #理大事件 巳有關注龍門冰室，理大當日，有在場人士私底下告訴我們，當中包括數名記者，説在場氣氛並不是片段中那麼的和諧融洽。大多數前來訴苦的人都會提及 #張先生的人品及其做生意手法 。

而龍門冰室亦在加持下增加了其知名度及支持者，令很多當事人感到無奈。

中秋節快到了，是時候為應節貨品宣傳！我相信除了娛樂事業之外， #應該沒有別的行業需要利用緋聞來增加曝光率從而刺激銷售 ！

最後引用電影’風雲‘的一句說話：

「勢不可去盡
話不可說盡
凡事太盡
緣份勢必早盡」

#消失了的聖誕咭
#消失了的良知
#消失了的人性
#不割蓆
#不平則鳴
#決不虛作無聲

#勢不可去盡話不可說盡凡事太盡緣份勢必早盡

Chan Fu
Roberto Kwong

最霉成員 陸陸閪煲

頭號渣粉紅 let’s jam

傑出黃店系列 let’s jam

長大後的Marco 甜一刻

（傑出黃店系列）甜一刻

渣家軍第一牛郎 王宗堯

仲有一堆小嘍囉

M2 cafe 和吧 後欄牛排 call4van 漁一 橫濱水手 新警員 陳聲

特別鳴謝

沙田廖柏康區議員

點解連議員都支持渣家軍、攻擊黃店、分化黃圈

最重要嘅係 杯葛人西谷 Anita Wong

如果你哋渣家軍有咁勤力貼文宣就好

收皮啦 左膠南亞仔

我左膠 咁呢班係咩

佢左膠？

sorsorsor 記錯咗 你唔係左膠

收皮啦 泛粉南亞仔

渣哥打手

亂鳩咁幫人起朵

我唔係popo 咩

水門雞除口罩做野，再出po吹水話試味

一年啦 sorry 都冇句

所有唔肯屌渣家軍既連登仔，我屌曬你地老母

就係因為你地連屌渣家軍批鬥人都唔肯，咁多間黃店先會比佢地鬥死

仆街真係告.jpg

一間又一間小店 正常黃店收皮相反佢哋分店開完一間又一間

推

我準備攞龍門收據去食

支持ching

前者喚醒香港人，後者分化香港人，高下立見

假民主式開分店

我真心嬲

上熱門

渣衛兵好撚煩架

元朗成條又新街既黃店都比黃色水門雞老屈過係藍店/鄉黑

上咗？

未

推上熱門

留名

好似仲有張meme係$1 又大隻返

其實佢自己先係老黑

而家佢哋慶祝啦

南亞巴
係咪仲有youtuber yellowland

邊個仲食 黃色水霉雞 就出雞比佢架車撞

Mark 低埋個件 Chan Billy 啦，去到邊都見到佢

邊個食雞肉刺身 就等於食蟲蟲

渣狗間消失的分店可以考慮開喺紅磡啦

Marco 狗你用手足之名賺生活費
賺成點 夠唔夠腥味

係漏咗添

點可以漏左渣狗gphone，唔好以為有光環就走得甩

Marco狗食人血食得好開心

人血gtr

人地暴動手足黎好撚威咁公開喺Facebook講

By the way 仲有Bruce Lee同Cheumg TaiChin

一個都不能少

貴嘢嚟

南亞仔好波

仲有件 Rita musk

消失的分店

人西成個group都係

GPhone唔係聖人，何況聖人都一樣會犯錯

話人食人血饅頭 原來自己先係食最多 和勇不分$30

馬上正評

咁得閒推下聯署，女手足自殘既post啦
拉

佢唔知錯就要屌到佢知錯

情有可原

上左

塔蛆呢
未出嚟嘅

push

又喺度鳩噏九成就咪撚講啦

龍門vs渣家軍關左同右咩事?

支持南亞仔

Vivian Kwan 呢

依個咩post黎

P圖閪

呢個真心失望左

Why no push

㩒錯 推返

人西group

唔洗失望，gphone從來都唔係聖人，每個人都會犯錯

無得食了

人西狗 我屌你老母
褲都除埋你比d咁嘅野我睇？

笑死 唔係唔畀屌渣家軍 係你哋唔畀屌龍門姐

利申 龍門同渣家軍都係垃圾
龍門仲垃圾過渣家軍

Thx

利申mon緊人西group

支持
罷食渣家軍

邊個唔比屌龍門？ 你點解咁肯定我以前冇屌過龍門難食、前幾日冇屌過龍門派唔到月餅？

冇source 我話人渣係共諜都得

上咗熱門

Push

屌 南亞仔分化撚 死泛粉 拉渣哥係最好㗎 渣哥冇出賣手足 龍門食人血饅頭㗎

幫渣狗fan打定先 諗定另外對白啦

上面已經有件啦

遲咗南亞仔已經成為渣狗同An蛆fan嘅目標

未上人西group

佢仲未解鎖成就

渣哥無申請保就業，擺明無幫員工報稅啦

加油 爭取成為人西gp嘅目標

想講有好多人唔知龍門被迫害，仲成日比渣家軍誤導以為龍門係人血饅頭，走左去食渣哥

唔夠智力做基本分析？

Agger

支持小店
渣家軍食屎

點解渣嫁會同深藍絲人西一齊出書？？ 渣嫁明明有黃之峰加持

我都想知

我鬧緊南亞仔你做咩跳出嚟

可惜大把人食佢地

因為Anita扮黃扮得好勁 佢自己套黃絲理論係食藍店唔代表唔係黃

佢地會唔會做過愛 渣嫁有痛腳被人西捉住

你唔係話我既話，咁你做咩係我度留言

個「冇」字有聲 鏗鏘有力

大把傻閪受

食藍店 玩小紅書都唔係藍
入理大煮嘢食 成日派水嘅先係藍
anita's logic

人渣本身就係內鬼 Anita Wong 係佢隻狗

後街牛扒 新景園幾好食

好哋哋做乜要鬥黃喎

人渣就他黃就是黃

睇黎龍門同渣家軍問題好受連登歡迎，最多人討論既熱門議題就係依兩個post

可惜太口臭

整口水雞比同路人試味

邊個撐人西條仆街，邊個就係我敵人，講完

錢作怪

唔緊要照食

大家都係食人血饅頭，何必分得咁細呢

N年前見你比人嗌整名單
點知真係整左

佢唔算左膠 佢係on膠

去問下lady m 嘅得唔得，唔得就話王宗堯都食啵

泛膠

規矩二

+1

今日真心嬲咗

Antifa脾氣暴躁

+2

有啲人聽下聽下就當真fb唔少

佢幾時踢自己出group

大話講100次就會變成真

渣哥個老婆咁靚走去食隻又無波又柒嘅老雞

尤其佢哋人多勢眾

好心你條撚樣唔好搞臭Lewandowski個名

識食梗係食當文歷塔蛆食過

從此冇撚食過光榮

仲有沙田18

有屎㗎

呢單嘢條女係邊個

支那雞

奉哥名求 阿門

唔覺靚，而且同得渣哥一齊都唔會係咩好人

咁塔蛆都係
可能渣哥特別鍾意支那婆

道歉未？

Block

都唔會食黃面塔蛆啦

仲有認北京是佢家
冇人夠佢黃

望穿秋水終於等到南亞仔你張list
G持！

可能根本就係⋯

Thx ching

你返屋企廁所食屎啦，人哋講緊渣家軍你九唔撚搭八

以前唔知渣哥involves喺入面仲以為水門閪係大佬 66閪係二當家
點解光榮會係二佬
吠得最大聲唔係水門66咩

你撐有分化撚在內嘅渣家軍 點解唔block得

大家記得呢班仆街

直頭話北京比香港好 咁愛北京仲咩唔長住嗰到

泛粉又關呢個post咩事?

唔俾屌，你瞓咗幾耐？
其實你係咪弱智人士

饅頭張打手南亞狗肉撚酸到

睇影響力

成班垃圾人渣軍

直頭係渣滓

兒登仔又話良心龍頭好多人撐既
撐到去左邊？ 撐饅頭佬落海

五毛、渣家軍一律block

柒頭 答唔撚到點解要支持分化撚就躝番出去啦 影響討論係咪唔屌得你？

可能係共諜扮黃分化

成日拎渣哥17年同謝振中合照
但又唔願意面對龍門19年仲係富臨合作伙伴

想搞鳩人又淆底
唔敢落基隆茶餐廳，c4v又細細隻寫喺中間搏人睇唔到

你班龍門垃圾同龍門一齊執笠就啱㗎啦

同場加映
UST南亞仔，我都觀察左你好耐

人渣狗：只有我批鬥人，其他人講我既就係鬥黃分化撚

呢個笑撚到

渣家軍冇一個係無辜嘅

原來我係popo

P牌又點依家開學月 p牌有乜咁出奇
我del左舊account唔通又同你講？

Peter 囝 你都唔識

渣家軍金牌打手黃水門
食人血饅頭食到揸gtr
未扮黃之前元朗鋪日日拍烏蠅
見又新街多黃店搶生意就屌呢個屌果個

同支那人一樣

人哋又開分店喇

你躝番出去唔好喺度阻人討論啦 你中意屌嘅咪去佢其他po用不推文去屌囉

水門雞而家成日做團購生意
Fb港豬瘋狂落單
最近仲想係tko落腳
準備又開分店啦

黃圈小店收皮啦
想生存就入我渣軍先啦

另類起大台

渣哥就醒 上年理大靜靜雞去左遊行
返到黎同埋佢班狗笑人著西裝入理大
完美表現站於高地

渣狗間消失的分店係唔係可以開喺黃埔

佢有投資落大渣哥架
梗係死攬

等左你好耐啦

唔關事 我純粹討厭UST南亞仔
成撚日講啲泛民言論

你地成串comment離題 阻住討論 係咪唔屌得？
如果你地去其他po屌
1）一樣屌到佢
2）唔會阻住討論
3）用不推文屌唔會推到舊post

其實唔洗講多
每日晏晝經過人渣間鋪
真係少左好多人
條龍長期都縮淨最多一半
已經持續左幾個月

做正經嘢啦 .. 黃色經濟圈係支線 ..
支線當主任做 .. 戇撚鳩鳩

屌 睇到新警員果下好唔爭氣咁笑左

Btw好心渣家軍咪咁鳩煩
及早回頭是岸

人渣block 9人搞到好撚大鑊
不過隻怨婦分化臭雞繼續開分店真係屌你老母
爭氣啦香港人 食少隻生雞唔會死嘅

仲可以搵埋東周刊都係黃

而家咪找數囉

咁都好啲

Leftist: am i a joke to you
左同右都唔撚關事，打少兩個字咪唔洗柒

唔識multipletask?

反而綠水門冇開過新鋪

黃圈本身就係食人血去支持架啦，屌龍門就以為自己無份食

有冇source

妖 好心開港島啦，太古坊嗰頭開左間海南雞賣成舊水都排長龍

支持綠水門

不如你去屌埋娛樂台、財經台既post，佢地既post談唔上係支線但佢地就日日係度討論

條友擺明係搞事

熱門有個流浪貓post，去屌埋佢

佢哋直頭搞自己人wor

香港、韓國大學生邊個着衫好睇d，依個post都屌埋丫唔該

佢d舖好難去得尖沙咀叫方便d 但尖沙咀都有好多黃店未必會揀中佢

而家有自己人畀人搞都唔可以開po

相反𨳒門開完一間又一間

元朗又新街 燒賣皇后 阿玉 華叔 綠水門到尖沙咀 煲底 佢哋都批鬥

佢哋都批鬥人哋
定係佢哋被其他人批
呢啲最好加番主語賓語好喎
以上any more source?

去咗遊行定去咗旅行

被人批鬥

Sor 係旅行

唔緊要

口味呢家嘢

或者飲醉

唔埋佢堆又俾佢地批鬥

煲底

飲醉咗先起到機

煲底啲丼飯真係好好食
下次去試下邊爐

渣狗打手found

下次去試吓先

上次我晏晝食得2枱客

明明有丼飯有湯飯有醉雞個啲
質素又高都係少人
啲人寧願去食生雞飯同70蚊炒飯

真係心灰

佢哋做到最多就係扑人㗎咋
唔好咁高要求

月餅又超賣又盛
個個撐龍門po都成千正皮以為好撚多人幫襯
結果轉頭就話有經濟壓力
唔知佢班信徒去課金未

又一隻

點解要特別嗚謝肛榮

可能以為佢真係好受歡迎

呢間我之前去旺角都會支持一下 而家可以blacklist 飲九份好過

我睇佢其他post，佢似同肛榮fd底
不過佢未必係渣家軍黎，至少我睇唔到佢有批鬥其他人，只係佢有出post希望放過marco

只係佢有出post希望放過marco 呢個已經夠啦

放過巨嬰？巨嬰從冇放過張生 佢自己做野唔稱職被炒就誣告人地 手足係咁既咩？

你就最撚垃圾
無point屌晒兩邊當無數

重溫四大渣滓金句

#同舟人誓相隨 呢句真係好噁心

gchi

其實黃之峰可唔可以講句公道說話, 見佢同渣嫁都好fd下 間茶餐廳出埋個黃芝當，但渣嫁聯同深藍絲猛烈批鬥龍門,死咬住唔放，啲理據全部都係不盡不實
如果啲人批鬥龍門退出左黃圈, 咁佢地應該批鬥埋黃之峰退出眾志,批評埋撕走文宣嘅食肆

G phone 根本早知 99%一個白 一個黑

66覆個句真係Off topic精選

完全九唔搭八

笑死 心諗係咩跨國企業咁巴閉呀
原來係宏利

隔離post爆左

隔離個對羊彈琴真係弱智
問佢渣家軍追擊左龍門大半年
佢就話唔關佢事佢唔想理
話龍門啲野食改善左又話佢覺得唔好食咪唔好食囉
跟住cap自己飲食album 真係九唔搭八嘅極致
我睇到r哂頭

如果有人放炸彈去渣狗度，佢都唔應該理，咪去第2間度食好西囉

條友唔知佢想點

佢話返屋企食呀
明明係討論緊黃店冇啦啦就叫人返屋企食
勁有李家超感覺

屌又嚟嚟啲

唔開新分店又點可以揸幾架靚車喎

屌
痴撚線
瞓一教，我個post又爆咗

講返光榮。

國安法果度，光榮當日係有出post，佢喺龍門講退出之後，即刻出post話自己唔會退出。
不過就口硬賓州軟，一邊出post串人退出，自己企硬，一邊叫阿姐剷鳩晒d文宣。

我果日影低都係打算做個紀錄，諗住忍得就忍，唔爆佢。
點知二當家越搞越偽善，我先爆佢大鑊

兩個都係有代言人
一個管牧師
一個人西

得唔得㗎？
條撚屌會唔會cctv捉你出嚟

本案一大謎團之一.....

渣哥對今期東周刊
有咩意見？

呢件係咪話張生溝佢嗰條女？

呢個咪係佢囉

佢會話係藍店 再屈你係藍屍 唔做你生意 再拎cctv出黎開post公審

我係咪踢爆左佢個劇本

你點知唔係

證明人渣幾黑人憎

你講咗 佢點算

你哋前國際警察協會香港分會榮譽會長嚟

Ching 海上見

原來佢眼中 , 香港已經好返止暴制亂左？

根本有心扮唔知

咁多人留言批鬥，做哂tvb任未？

唔知佢哋用call4van買咗幾多車呢

屈老強 個件好似叫jacky 潛左水

分身嚟

一早 做咗啦 人係可以multitasking

係咪又要買嚟派街坊

好心gphone大個仔，咪撚俾渣狗利用啦。
出個濕鳩飯就當晒好朋友咁，痴埋渣狗度只係消蝕你政治生命。

梗係啦 我相信冇人想食回力鏢嘅

信攬炒巴多過信gphone 如果佢再繼續同隻渣狗痴咁埋

首先，無批鬥，有證有據公審。
定係你眼中法庭都係批鬥？

其次，做咗，聯署又簽埋。

咁依家，我可以屌渣狗軍未？

有國安法嘅香港 叫好返？
藍屍嚟？

可能佢覺得痴埋渣狗度有一百毛護航有著數掛多低智黃絲群，有著數

站在公義真相度。有咩人支持
連登手足群，南亞仔、牧羊清、新奇清、xanga清、支那國恥清

Btw 佢又疑似抽水啦

唔同路 何來相煎呢？

做曬+做埋twitter

同問 可以祝福渣軍陷家產未?

熱門有兩個三眼蛋飯同鴨髀post，你屌左佢地未做tvb任未
仲有渣家軍成日批鬥龍門，你屌左佢地未做TVB、twitter任未？

你咪屌我囉，我晚晚都有做twitter、tvb任，琴晚仲開post攻擊華為設備Tim
再唔係咪當我係5毛、block左我囉

點解佢覺得討論渣狗就等於冇做任
分分鐘佢做得仲少過我地

南亞仔 呢獲我撐你

喂，水門雞批鬥龍門喎，你可以去屌水門雞未做任未？

唔好雙重標準喎，去屌水門雞啦

水門雞瘋狂批鬥同路人喎，仲唔快d去屌佢？

定係你剩係會屌我地依d還擊既人嫁炸？

到呢一刻仲講緊呢樣野嘅真係瞓左4個月
我唔敢講一年（水門分化黃圈一年未道歉）不過呢4個月由龍門收美金、66同渣狗條on9笑龍門廚房、渣狗假民主、Marco事件 去到依家隻水門臭雞離罩「試食」同不斷中回力鏢
屌柒渣家軍仲叫做批鬥、鬥黃 甚至叫龍衞兵真心on9到底瞓左幾耐

好想睇佢有咩回應，定係見到自己理虧就潛左

葵廣潮食閣隔離間台式創意小食幫消失的聖誕卡宣傳

有條女 話張生溝佢
零合照/床照 但有小學生英文chit chat

其實佢哋啲"証據"
好多睇完仲迷過未睇
咩叫"捧得佢上天"？

睇啦 「證據」呀

曲線認左自己係藍

又一件 開名啦

熱狗點會係黃呢
post下圖就當做左野

以為自己好幽默

100毛正宗人血饅頭上市公司

我記得有人爆過料話渣哥出好多錢搵人攻擊龍門，如果係真嘅話，相信佢都洗咗唔少錢落唔同政治人物/政黨
不過fd還fd，識做嘅一定唔會介入渣家軍同龍門之間嘅爭議，為黃圈著想又好，純粹為自己嘅聲望都好，好似林瑞華咁，佢個黨係同渣哥fd開，但我見到龍門都有幫佢宣傳

我睇唔到.gif

龍門張有提過人渣畀勁多錢 玩抹黑（收買前導師 前員工）基本上成個人西group 都係

黃水門又係

所以我覺得g phone 有收人渣錢唔出奇

渣家軍真係好無恥
幾個老mk成日八婆上身咁

全世界都係偽黃
全世界都係人血饅頭
全世界都係冇良心

只有水門閪三樣兼得

呢堆藍蛆店永久blacklist

物以類聚人以群分

性三一

直頭黑店

最弊係fb大把人信渣家軍

有冇蕭家軍名單

你自貼啦

唉 加埋佢請咁多打手互含 好難唔中伏

樓主冇貼香港中箭既

睇fb中箭同渣軍都熟

利申 我中過伏
所以宜家見到朋友一定會講返哂班渣滓事蹟出嚟
慎防佢地幫襯黑店

唔係人渣點解會咁惡 遲早搞埋蕭生

我都係

蕭生唯一清泉

70萬人訂閱 10億點擊

人超時代營業額隨時佢地加埋都唔夠多

蕭生都費柒時同d小朋友玩

日日9up自high仲爽 成個傻佬咁

蕭生洗驚佢地班老mk

蕭生又有新片學野

真係報導員來咩都講

單講食物質素食過一次渣家軍都唔會回頭

你都識講傻佬啊嘛

唔知d女點睇自己老豆咁膠

怕老mk 遲早嚟料

餵豬都怕虐畜

中意9up嘅老人家？

渣家軍一係就平嘢但擺廁所一係就80蚊個豬扒飯

想問點解刪咗華爾登?

蕭生醒到咁

當年娛樂圈咩事都經歷過啦

怕咩 平時講野笑笑口

一睇就知奸 只不過仲有良心

唔係d生意點做咁大

分化狗 拉

垃圾渣狗軍

見佢呢排收咗口 所以放過佢

仲有刺身

人渣肯定唔係佢個皮

全中 Exact7ly 擺到明俾渣狗利用

「九成」「好似」「可能」「係咪」
全部都係啲9up字眼

佢點會唔知

因為唔係真

仲有「疑似」
再睇番佢地個群組規矩 其實全部都踢得
只係睇Anita執唔執法 同埋會唔會執自己法

佢地老母可能做雞養大佢地

黃店（冇良心）

好似佢地九成疑似老母可能做雞養大佢地

佢依家個老豆九成唔係佢老豆

Antifa wong咪係囉
老母翻頭嫁

真係好似

做閪gym咩

打卡gym

打完卡
去睇車 再諗下屈邊間黃店

之後再屌下龍門 flirt 下渣狗

Example

有衲dee 化跡象

有乜問題

佢呢排收咗聲 放過佢啦

想佢唔好好似譚詠麟咁親吻人

結業就好啦 呢個社會係唔容許極之小氣同情商底既人生存，更何況係張老闆。你哋老闆，小編真係惡過共產黨，完全唔接受其他方面既意見，一受到批評指責食物質素就即刻係fb page block人，大佬呀你開間餐廳出嚟就係預左比人彈食物質素架啦 好啦有人唔比彈野食啦 覺得咁既價錢仲想點？ 唔彈食物唔通同你講心？傾心事大家圍爐取暖討論今日張老闆煮飯煮得有幾好食？傾今日張老闆食左幾多條手足靚妹？ 知唔知餐廳呢兩隻字既定義點解？ 兩隻字加埋一齊係離唔開”食物”呢樣野，你有冇見過人地開餐廳賣花架？賣模型？玩具？ 傢俬？ 你開餐廳呢個行為就一定係環繞住食物呢樣野。 而當有人提起你哋間野既時候，先唔講政治，點都係第一時間諗起食物呢樣野。唔係讚就係屌架啦，屌你老母你叫我哋唔比評論都唔比批評？你開間餐廳既意義係點樣？受到稱讚？人類就係要從錯誤中學習架啦真係痴線！彈都唔比彈就即刻block鳩咗我 咪做老闆啦 入中國政黨做官啦好冇呀？一評論食物質素差就即刻spin咗去政治話我哋搞分化你哋仲想點樣經營呀，當左自己係香港特首？ 當左自己係小熊維尼？口講撐黃撐黃民主但連野食都唔比評論既時候就即block,你覺唔覺得自己政治立場好矛盾呀張曼頭？坦白啲講啦你哋啲野真係好難食呀所以先結業面對現實啦，唔好幻想自己係米芝蓮大廚，會登上電視比觀眾睇住你點煮飯。
張老闆，你既生存意義就係滿足到人類基本需求就得，你住龍屋食番你啲狗飯返去叫返你啲雞就得架啦 咪沖出嚟學人溝靚妹手足啦你唔細啦面對現實啦。唉都係唔撚好啦你咪撚去叫雞啦屌西呢個技能係唔適合用於你身上，你去叫雞啲雞都覺得尷呀。

好啦張老闆我而家同你正經講政治 希望唔好嬲呀下。 唔該張老闆，係搵錢就正正經經，請啲𡃁仔返黎番工就體諒下人地，唔好一邊自己係出面叫雞溝女另一邊班手足做撚到仆街先得架！ 你知唔知點解你背後比班人屌柒你哋呀 呢個世界有因有果唔會有人突然攻擊你哋架 係自己做左幾多行為講左幾多大話先有今日既成果架咋 潛水啦偽君子🤣， 當手足condom 你都有今日啦📯🎊🎉🎈🧧🎇🎆🎁🎀

同小編講聲先，你刪我留言意味著你係極之自卑既生物，唔勇於面對自己性格既缺陷，掩飾現實既真相。

利伸深黃 光復hk ！free hk revolution now!🎇

做乜9

應該唔會掛

睇人閪d comment笑到我
1）不分化不嗰隻係口號係笑話
2）抗爭者分化香港 乜point嚟到底點解會有「抗爭者」嘅出現？係因為暴政同中共先有「抗爭者」所以罪魁禍首、分化香港嘅唔係「抗爭者」而係港共

只有藍屍先會覺得抗爭者搞亂、分化香港露餡啦

Ching 真係咁有心要考古

邊撚個黎

水門雞個新舖po入面嘅comment黎

又係人西啲假AC

都勁啦 一堆互含你都睇

入面有比水門雞cap過圖出post嘅手足同人閪罵戰 得閒咪食下花生咁囉
我有入果個反渣group 都有唔少節錄或者連登圖 我覺得果個group有唔少連登仔
我呢d係一邊喺個group食花生一邊喺連登po下渣家軍嘅回力鏢或者人閪成員嘅笑話

Worse than 藍店

其實佢啲po係咪次次都罵戰

本身冇乜野
然後有ching入去挑機po左一張相係人閪屌龍門疫市開分店有問題去串水門
然後人閪入去賣笑

你漏左趙議員

光復香港都唔敢講
底褲漬深黃就有你份

趙議員去左邊
到底係支持marco定係被人閪稱為乞兒既選民

我都有入個反渣谷

黎黎去去都係佢啲打手

尿黃掛

一堆基佬互含

未見到呢句果陣 以為講緊渣家軍

唔知陳生你純mon po定係有acc 多謝你幫我改字先啱啱拎住太多野打唔到字 要用語音出字所以割蓆變嗰隻
你加油啦呢度好多連登仔撐你繼續對抗渣家軍同人閪

做乜9[/quote]未見到呢句果陣 以為講緊渣家軍[/quote]

正常黃嘅見到黃店執唔係會好sad架咩
佢肯定自己係黃？

趙議員話#感恩老闆為有心同路人同#力撐黃色經濟圈 喎
咁佢會唔會感謝同力撐龍門先

支持民主但玩假民主

陳生

思想好黃

請神容易送神難 唔知人西仲有冇咬佢

人閪班傻閪黃比Anita呢個死藍屍洗腦
搞到唔覺得張俊傑黃架啦
其實呢篇文出自人閪d人又唔出奇嘅（我覺得除左$30000人工之外 Marco本身一定覺得張俊傑係黃所以先去做經理 但自己柒完再比人閪挑撥下就變左一隻棋子 人閪真係好恐怖）

同人渣&黃水門一樣疑似國家隊嚟

人閪講得好啱，饅頭趙割小朋友、出賣手足、食血饅頭

Marco講到自己721幾勇 龍門8月中開始到9月中先認黃同割富臨蓆 Marco再加入龍門 然後先發生龍門d新聞

條時間線就係咁去嘅 所以我推斷Marco一定係覺得龍門黃又高人工先做

未FC 10月10日千其唔好去大渣哥 因為佢係前國際警察協會香港分會榮譽會長 收到風 佢疑似想玩big data 同黑警合作追蹤抗爭手足

唔出奇，之前有手足係facebook屌佢，佢就話會睇cctv搵番個屌佢既手足出黎

巴打咁快就知我扮咩

有圖有真相

你有冇諗過Marco 其實係白衫

Thx for pushing

用埋d黑警手段捉手足

佢本身係前popo 會榮譽會長 你明啦 證據確鑿 蔡強榮 你仲想扮黃

到或佢真係腦殘粉定打手黎呢
好多留言都話水門雞難食

利申 元朗最好食海南雞係南香雞飯

仲有 你搵得Antifa Wong 條藍屍 我就一早知你係國家隊 玩分化 滲透 統戰

支持渣狗既手足真係要小心

佢出名請打手

分分鐘 gphone 部電話收皮&畀人跟 佢有份過料畀popo

綠水門呢

Thx ching keep pushing

Click here for special gift :

綠水門 唔夠飽 （大概7-8 成飽）
同埋元朗太多黃店
有得揀下 唔會揀綠水門先
但都大份抵食過 鬥黃水門先

雖然未食過依間 但以後唔撚洗食

Dl lm

其實有可能

黃水門真心難吃

疑似 可能 九成

上次去左食綠水門
杯泰奶好好飲
好想再翻桌

可以免費叫多飯 btw anyone but 黃𨳒門

睇咗？

佢份人咁唯利是圖 有咩做唔出 而且佢都有勾結東周刊藍屍對付同路人嘅前科

雞肉刺身真心食唔慣

而家只係以其人之道 還治其人之身 btw 不如學Marco囝咁出本《消失的分店》收益全部歸年輕抗爭者即係我本人 利伸：細過28歲

希望 cheeky pasta 老闆可以幫我買幾車又sell下

我都係小朋友嚟㗎

係利申唔係利伸
Anyway 你要出書就搵我啦 我係有良知的香港人

一定會 入面一定要有 Antonio liu & Eric tsoi 嘅精彩言論

Btw 封面圖

我諗marco人格破產都未到張生破產

加埋肛榮啲屎圖得唔得
我想eye catching d

佢個閪page 仲出 上到庭只會更不利 佢律師冇同佢講

當然可以 不過怕要包膠18禁

Btw證據呢 日日係度9up做乜𨳊

馬高做事你放心
抗辯書都可以遲交啦 Marco仔怕啲咩唧
佢宜家一杯茶淨賺18蚊
都夠俾18次賠償啦

賺埋最後個浸水 跟著全職搞團購食夾棍

再整落去怕變港版伊藤潤二

賠18次

見到本書都知咩料啦

本身都成班群魔亂舞

直頭百鬼夜行啦

Marco專才嚟架

騙術 蛇王 & 無恥 三方面？

講漏左最專個樣：賭

黃圈賭神 dai jaw ball casino

又係人西出品

求肛榮美食圖

係呀以為有禮物收

原來一直做開嘢唉

呢D自爆就真係證據啦
唔似D 人post所謂whatsapp紀錄/ 懞到閪既圖/ 所謂既收到風
就當係證據

Surprise

條友一向鬼 最近起到條人西狗 咁啱又係做宏利

我哋呢啲就真係有圖有真相

一個經濟圈唔係得食店囉

捉到兩隻人西狗

有冇人可以連埋之前個隻 宏利住天盛嘅保險狗開po 警惕大家

更加唔會有夾埋敵人搞自己人嘅黑店

你想表達d咩

「一個經濟圈唔係得食店囉」係唔係justify渣家軍批鬥人既理由

佢想引證嘅係 渣家軍唔只影響到食店
仲會搞埋其他行業

卿本佳人 奈何作賊

已經有啦 之前賣生果嘅華叔

有見地

係喎

班友CLS㗎

好似中學班mk妹
玩小圈子 排擠其他同學
仲係出面恰其他𡃁仔

直頭係屋邨童黨

都似
參加雙十感謝日都搞到咁多是非

又唔見佢哋落力做文宣

人渣：
搞鳩同路人
做文宣 捐錢

又呃正皮

唔夠大渣波
咁就呃左七千個like

人西Group主：抗爭者係分化香港而唔係港共 在此奉勸渣家軍同有思考能力嘅黃絲唔好再相信佢地

渣狗軍同人西真係抗爭毒瘤

直頭係癌細胞

富東閣係咪加入咗渣家軍

南亞仔點睇

渣狗一日不除，黃絲錢就變無撚用嘈鳩死人跑車，同埋旅行食女

係 變咗黃色cap水圈

人渣哥

因為垃圾南亞仔唔敢得罪多fans嗰啲驚俾人屌返轉頭
華爾登又唔敢落
基隆又唔敢落
c4v又細細隻搏人睇唔到

垃圾南亞仔你條list唔夠完整喎
入埋c4v啲合作伙伴嘛

完美演繹「理曲氣壯」

南亞仔有冇聽過炮台山單嘢

一早101已經冇做

睇嚟做coffee shop真係困難

支持

兩間水門雞係咪唔同

完全唔同

黃水門一直單單打打綠水門

係

有樣嘢想同大家講，有啲長氣，但都要講。

聽日呢個「全民感謝日」對唔少小店嚟講，係一個重整旗鼓嘅機會，瓏門建議大家優先幫襯良心小店，之後先嚟幫襯我哋或者大嘅良心小店，真心嘅。

至於折扣方面，老實講，大家應該知道瓏門將會關閉兩間分店，折扣上再唔能夠好似以前咁，畀到咁多折扣大家，但免費雞翼放題/奶茶王奶茶，都仲負擔得到，希望大家唔好介意。

最後， 希望今個周末可以見到大家，最近確診數字又再上升，大家緊記保重身體，祝大家亂流下平安。

香港人，加油。

等睇怨婦屌佢扮哂蟹

有人去大渣哥搞場未

人哋有30k睇場

人西facebook攪緊羅太

Who is 羅太

南亞仔 忍左你好耐
成日po隻人形豬出嚟 有冇諗過我感受？

你哋夠成日po Anita Wong 大頭啦

其實爆左咩料
特登上去睇又係貼返舊野

來吧 互相傷害

我笑咗

邊個叫你睇antifa個柒樣
叫你睇佢個Hermes 袋之嘛

原來係咁睇㗎

個Bruce lee 癲撚到搵人身分證

有冇link

Search佢id就得

舊料翻炒
依架成班渣家軍轉場轉左去攪羅神前妻比人貼堂

水門閪：除左我d支那閪，其他黃店賣既雞都係垃圾

Cls

人西渣家軍又攻擊人

畀人撚返轉頭

好似部錄音機。。。只係識copy and paste

不學無術係咁上下

整走左基隆?

見到收咗口 所以放佢一馬

講還講.jpg

頭先一碌落嚟就見到人西

原來肛榮有同高登一齊合作賣嘢 唔怪之得 marco囝會上高登爆料 同埋佢個fake news台 成日咬龍門

話說南亞仔點睇熱門個post

賣乜？

邊個post

見到

張俊傑呢d仆街退出黃營又返黎痴雙十活動

張俊傑呢d仆街退出黃營又返黎痴雙十活動

波台狗嚟 同6帽成一樣

佢尖沙咀鋪門口個易拉架度寫住

臘腸

高登抽幾多佣？D錢捐左去邊？

問下佢地個fake news 台 同隻呃錢蛋囉

其實個法律程序係點，最快幾時會開庭？
想睇新證據，唔想睇班人炒冷飯

快d搞掂Marco啦，等住開香檳

至少都一年半載

200原祖黃店呢？

晚市都開始咗啦 咪走數啊 Marco yeung

變咗黃版200刀手

告埋個king啦，又係嗰啲鍾意俾人打嘅嗜好

佢醒目啲 本書好似冇佢名

Marco 擺明係condom

可能係指200間黃店執左，逼住要退出

最衰都係聾瞞

罷買

又要搵過間買唉屌真係好撚sad

又一間

同佢解釋左件事先啦
唔聽先再罷買

不過有冇人去

渣家軍真係好似癌細胞咁

又係老mk

上年幫襯到而家 係wfh/online lesson嗰排冇出門所以冇買
結果屌……

渣狗經濟圈

周街呃黃店
同支那專材一模一樣

南亞仔我又搵到多間

又有

睇下佢del唔del唔del就

你pm咗佢？

比左班友其身不正嘅野佢睇，都係唔明咪食少間

你諗住等幾耐先公開

通知大家，一位請不要幫襯大渣哥。今日去到冇人排隊，我一位唔俾入話冇位。四位到唔使等，三位到唔使等，兩位到唔使等。同我講一位枱係好少。你大渣哥有一位枱？一向一位都係2位枱搭枱安排。你排長龍會安排合適先入OK。你冇人排有枱都唔俾位我係揀客，你可以大條道理話你做邊過生意你話事。但係同路人係支持公平公正架。你地方你有權亂般籠門，但同律政司、黑警有乜分別？大渣哥你生意好，同大家講清楚，一位請不要來。

Update.敢做唔敢認！我post comment過去大渣哥個Page，佢冇回應只係block咗我，同政府做錯嘢只係打壓你嘅聲音有乜分別？

渣狗又block 人

等我跑埋個步

第一張圖
黃金經濟圈已成死水

咁多人中意食屎

黃金經濟圈已成死水

#237 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過今日沙田龍門都好多人

新警員

#同舟人 誓掠水

尖沙咀都係

今日我去尖沙咀都好多人。不知荃灣店如何？

唔知今日有冇ching 去咗

請出手

又多一間

好失望 原來係佢

大家咁話啦

佢冇覆你定點

失望到唔知講咩好

冇。Post完就潛左

新成員 玉如意冰室

呢個我見唔到 不過另一個po仍然健在

如廁冰室
點解渣家軍硬係同屎屎尿尿、性器官有關

如廁

因為本身都係成班撚人

其實唔告king似係為左公關
即使king誹謗都好，都唔一定告得過

呀king哥和你宵咪又係比人插到一獲粥

你估誹謗官司平咩 而且佢只係想殺雞儆猴

本身已經臭晒

我google search如意冰室lihkg，發現幾多post話佢偽黃
點睇

佢之前的確畀人誤會過 佢真係黃㗎 不過誤信Marco

好啦

有冇方法可以屌醒佢

條友又嘈
聽日係國慶同雙十全民感謝日，我哋有1500間黃店加入左感謝日啦！

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能好心好氣同佢講左先

上面有巴打搵咗 但好似冇回音

見樓面同廚房踢晒腳 放佢一馬
但今次講得出係好食 唔係之前不過不失
塊牛扒嫩得嚟又唔係鬆肉粉嗰種
黑椒汁惹味 洋葱湯味道有層次
送咗幾隻水牛雞翼都幾好食
份量正常返 唔怕浪費食物

龍門終於又滿返人

放邊個一馬？

個樓面 太多人

今日我見到有人等好耐食物先來 因爲太多人了 希望客人不要介意

希望啦

狗改不了食屎

屌
究竟啲黃店有冇睇清楚marco班人嘅臭史架

唉 where is fact check spirit

肯定冇

偷人包係度

自己click入去延伸閱讀睇

懶人包 打錯字 sorry

渣家軍有個錯覺 或者 想令人有個錯覺

當左自己係唯一勇武派，本土派，激進派

周圍玩社團式清理門戶

之後將維護黃圈，撐龍門 打造成和理非，甚至係係垃圾，繼而內鬥

人西幾時轟炸人血聖誕卡話佢地亂del comment呀

係人西delete曬質疑佢地既comment

可惜班人擔唔到大旗
神枱都未上到就狐假虎威
點知就露哂底

Ching 言簡意賅

係囉 佢地唔係好鐘意當面對質架咩
做咩del comment

唔好再蝦巨嬰啦

Agger 冋刁狗一樣

28碎具英

人渣是黃圈唯一的真理

Btw200原祖黃店去咗邊

（此句不念）
其實點解佢地覺得雙十係搵錢機會

60歲中年 羅致光走得太前

流浮山刀手開架嘛

#同舟人誓掠水

消失的聖誕卡本閪書= 黑社會盤桔

究竟原祖會出現先 定刀手先

Marco男嬰有冇考慮過學Brian cha開班教人賺錢

#明嘅就會明
#黃色賭博圈

咪害人啲仔女啦

Dai Jaw Balls Casino

聽日諗住去lady m執啲單據去大渣波換飯派乞衣

畜意傷害他人身體

Marco仔班人連人全家都起埋底 有咩做唔出

Btw 自由黨都黃 果然人渣說他黃 便是黃

我只係想分享喜悅咋

咁又係

都唔洗一下子送人上天堂咁激呀

跟據王宗堯先生的分析 遲啲連扑野家都黃
係得龍門偽黃

食完渣家軍應該會落地獄

世人都是黃 唯龍門是敵人渣

因乜解究佢咁有錢 要食埋啲北菇

宜家可以加埋 綠水門 阿玉 華叔 煲底 富東閣

空心老官嚟 call g 但求就手掛

佢哋好似serial killer 咁

殺完一個又一個 但我哋又奈佢唔何

又一隻人蛆

IceIce Ma

小人蛆博物館

（人西先生手記 第x章x節）

創渣記

個名ok喎

人渣舊約 人渣新約 會有咩內容

不過佢地既攻勢愈黎愈冇效，始終多左人睇清楚渣家軍真面目

唯一值得慶幸嘅事

可能食得港姐多，轉下重口味

佢好似以前都成日食姐仔

marco男嬰係咪就係學左brian cha個自動吸客系統，分化極都吸到客

有可能，marco小朋友成日消費暴動身份，個king又走出黎問張老闆估下佢有冇暴動

連登唔受依套，但facebook班人可能受

老婆滿足唔到佢，要搵斷經驗豐富既姐仔

又係情緒勒索呢招

Facebook班中年人+左膠好受㗎
尤其連登個名俾班毛&pr搞和曬

sorry 暴動真係大晒

佢梗係好精力 唔係點樣連續block 人block足14個鐘

antifa wong個班搞和？

正宗人血饅頭 反而真係需要幫忙嘅就冇人理

黃版為所欲為tee

似係中老年人中意fb唔知連登多啲

唔止指佢啦
i mean全個連登嘅reputation

基基地

Block定扑

有好撚多人日日左膠前左膠後
但根本唔知何謂左右
有乜嘢唔滿意就用左膠呢個term嚟攻擊人
但實情好多取態根本唔係單純左右分野
甚至同政治立場/價值觀無關，例如龍渣之爭，兩邊都有溫和同激進派嘅人支持

原來人西 chan billy 同茶半香初關係密切 茶半又同肛榮勁close 肛榮又係渣家軍二當家

人閪契弟Billy Chan 同黃水門就係一伙。

大家記得幫趁綠水門，先係真正既黃店

班友真係好噁心

黃色呢間 直頭黑店

Chan billy地盤冇工開咩

有哂時間軸

唔係點會咁得閒日日幫塔蛆奶閪

3月30號，call4van係咩事

瓏瓏van同佢搶生意

公平競爭有咩問題

龍門係問題

南亞仔你真係好落力狙擊渣家軍，見你喺其他post又變咗USB俾人插

高汁po

『這孩子將來要發財的。』他於是得到一番感謝。

『這孩子將來要做官的。』他於是收回幾句恭維。

『這孩子將來是要死的。』他於是得到一頓大家合力的痛打。

「我願意既不謊人，也不遭打。那麼，老師，我得怎麼說呢？」
「那麼，你得說：『啊呀！這孩子呵！您瞧！多麼……。阿唷！哈哈！Hehe！he，hehehehe！』」

邊度

批鬥自己人既仲係咪自己人
唔會再幫襯

果個難食態度又差post

我覺得還可以啦

嘔泡老蟹

最大問題係佢地連本份都做唔好就單單打打其他黃店

淘古井

肛榮&茶半香初= Louis Pasteur II

老雞是沒有要的

黃色實驗圈

教手足做科學家

百貨應百客

唔係肚痾師咩
佢地都冇份做實驗

仲有黃色水霉閪飯唔戴口罩
估計係參與左疫苗第三期臨床實驗，特登唔戴口罩黎test疫苗係咪work

依個係搵客人做另類人體實驗

條老閪個樣又閪 條魚尾紋又長
皮膚又老又黃
個人拜金 個格又衰
完全覺得受佢溝嘅都係勇士

世界上有唔少男係m底

重賞之下必有勇夫

佢咁有錢，有人受好正常
個男人私底下搵其他女咪得囉，同陳振聰一樣

古道熱腸

林卓廷與另外6名市民被控於去年7月21日在元朗站內參與暴動 明日於西九龍法院提堂

係咪有marco小朋友

我心入面有個希望.... 但唔講出黎

咁一單還一單
雖然佢係個大仆街，不過我都唔想佢含冤坐監既

咁又係 你岩
只係魔鬼一面同左我講一句

落地獄

我諗張生都唔想

You are not alone

you two are not alone

大家一齊落地獄

張生話佢可以幫補佢律師費。馬高小朋友可以考慮一下

人地唔稀罕 可能渣軍人閪幫佢出呢

張生係全包

#同舟人誓相除？

乜係全包咩？張生太好人

係呀 畀我就睬佢都on9

張生咁有良心，所以我先咁欣賞佢

+1 真正高尚情操

但馬高小朋友唔知乜叫飲水思源 人地3萬蚊請做野 點知工作表現勁差

而且係自己失蹤 仲走去勞記告人先

學渣狗咁 要去旅行

又bin c

But I like it

渣波有錢都拎去叫啦

佢正仆街
出面大把人連三萬嘅一半 萬五月薪都冇
條友明明收入咁高都唔識珍惜
如果佢唔係手足 邊個會用咁高價請佢

咪係 好好地打工 賺$養自己支持屋企其他手足黃店咪好曪 點知條仆街不學巫術 仲教其他人賭錢。你去問下其他老闆會點諗？ 忍定炒？

你睇班人渣軍之後冇請佢就知 身體最誠實

仲有佢個朋友 粉閪少女 $60/hr part time waitress 包一餐 咁都嫌張生出手低

屌你老母 M記今日都未必有四字啊

屌佢老母
手足大撚哂？ 手足就可以收住糧打牌？

66:你過主啦

飲食業咁上下啦
佢當自己炒散咩

𨳒門： J緊塔蛆玩緊人血GTR

水門閪件老細咁肥
一定好撚多油
叫佢分啲油俾老閪囉

$60/hr 飲食業 算高 尤其班友0經驗 性經驗唔計

KY都慳返

仲要教唆人出本假書 究竟渣家軍有冇同小朋友講會有被告風險？你估小朋友係時事評論員？時事評論員都冇得exempt 作故仔會被人告 架

擺明玩𨳊佢啦 其實佢都成28歲仲小朋友 IQ方面 我同意呀

而且仲搵埋文妓 你話唔係精心策劃都唔信

果間出版社簡直冇職業操守 濫用出版自由

其實條友林萬榮 著名文妓 你告佢 佢都唔會care 一早臭晒朵

通常45-55 左右
愈連鎖 份糧愈低
所以60包飯鐘算係咁

牛歡喜

班友根本就大想頭 當張生水魚 正宗社運癌細胞

打撚死你

佢地淨係屌蘋果同立場唔出佢地篇文

屌 佢地咁唔滿意個價位咪唔好簽約囉
根本就係貪 又蠢 故仔都唔識作

老mk嘅身型

點出啊 擺明 fake news

唔係高登同光榮有路 高登fake news 台睬佢都傻啦

所以條粉閪少女 見自己柒咗咪深潛咗

大隻呀 唔係肥 一拳一件龍門張

其實冇證據證明粉閪少女就係雨傘革命個個

粉筆少女係邊個根本係個謎
粉閪少女根本可以利用人地粉筆少女個身分攞光環，指控龍門既時候就可以道德勒索

上過庭應該有名可以verify

依家潛左水，係咪驚比人踢爆佢根本唔係粉筆少女

你又唔係冇道理wor

有人會話用渣狗同謝振美合照黎返舊帳
咁咪同689 n年前都係黃既一樣？

咁就錯 689之後係真心奶共
而渣狗話2014就表態
但比人搵到2014後(~2017年)同謝振中合照+有其他黑警榮譽職位 咁已經唔同啦

分分鐘佢有份篤gphone &周庭灰

食物質素渣哥屌打龍門

可能大家口味唔同 相同價錢既野食 我覺得龍門好食D
食過九龍灣果間

呢間真人血鏝頭

人渣太overpriced

波仔都好過佢

佢之前的確話過會起手足底

我睇就唔係啦，渣哥出名難食

Cap u cctv

then send to my best friend - Vibrational America

睇住高登變到咁 其實都有啲唏噓

啲肉鬆到咁

人血嚟講渣哥秒殺龍門

渣家軍又想block人
等我block左佢先
[全民感謝日] 一人一間堅難食黃店

#432 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都話係大隻

除左一句打手 咩證據都Show唔到出嚟

護G手

責任全在龍門

又要貼link時間 最緊要睇埋留言

咁姐係肛榮有可能用左d捐款黎享樂

南亞仔呢

人閪 叻哥上身

黃色水霉雞(又稱人閪契弟) d 打手可唔可以pro d
要做打手出post 都麻煩改下名 用下新acc
多過一半留言都知黃色水霉雞d 閪野

邊有人話水霉臭雞係偽黃

求廁所圖match 埋一齊

nice

高登推介你食屎

點match法

應該南亞巴張圖同高登呢張痴埋一齊

Btw 馬桶內既紙巾真係好畫龍點睛

係咪要並排，好似咁

試下

唔識整

咁樣點睇

可接受

幾好

上面張圖有白邊，依張好D

Villa Villa Cafe，聽都未聽過

想問肛榮個煲仔飯 係咪在廁所入面煲

用廁所水煲
水費都唔洗比，仲唔洗比鹽

早洩推介

又有有機調味料

Man Leung喺渣家軍Group話
巨嬰Marco請咗奶共律師

咁好笑

龍門今日8號波有冇開

去fb pm 問下先好啦

最新消息‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
巨嬰楊朗Marco疑似請奶共律師—賴文俊⚠️⚠️⚠️

28歲巨嬰楊朗Marco請嘅律師叫👉🏻賴文俊律師‼️

而根據賴文俊嘅網頁，佢就咁樣寫

「德和衡賴文俊律師集團與中國東盟法律合作中心建立了長期穩定的友好合作關係，不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。」

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。⁉️

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。⁉️

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。⁉️

❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️
楊朗Marco請負責「一帶一路」嘅律師
去幫佢打官司⁉️

阿巨嬰‼️當初你就搵晒班打手喺度話張俊傑請藍絲打官司，點知去到最尾，張俊傑竟然係請咗幫過《立場新聞》打梁振英嘅王加豪控告你‼️

小妹我以為你會有啲咩咁巴閉啦，請啲乜嘢黃色律師幫你打啦，哎！點知原來係請👉🏻👉🏻賴文俊律師

而根據賴文俊嘅網頁，佢就咁樣寫喇

「德和衡賴文俊律師集團與中國東盟法律合作中心建立了長期穩定的友好合作關係，不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。」

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。

不斷加深在 「一帶一路」背景下的法律合作。

楊朗Marco請負責「一帶一路」嘅律師去幫佢打官司⁉️

阿巨嬰‼️當初你就搵晒班打手喺度話張俊傑請藍絲打官司，點知去到最尾，張俊傑竟然係請咗幫過《立場新聞》打梁振英嘅王加豪控告你‼️

小妹我以為你會有啲咩咁巴閉啦，請啲乜嘢黃色律師幫你打啦，哎！點知原來係請幫助偉大嘅祖國搞「一帶一路」嘅律師去幫你打官司，其實結論只有一個❗️❗️就係黃色律師都唔夠膽幫你打，因為你講嘅嘢全部都冇證冇據，你條垃圾仲要喺法庭去證明自己講嘅嘢係真，如果我係張俊傑，我就係唔會好似佢咁戇鳩，要你賠返一蚊俾佢，我一定會要你破產做過街老鼠先安落。

楊朗Marco你點解要咁做呀，你賣啲濕鳩茶，呃黃圈人買你嘅書，然後轉個屈尾十，你走去請過紅底嘅律師？

你走去請嘅紅底個律師？
你走去請過紅底個律師？

手足呀手足，你咁難得可以消費自己個暴動光環，你做咩要咁嘥料請過咁嘅律師啊？原因好簡單！！根本你就係收撚咗錢要搞黃圈，由你拉隊去東周刊，已經覺得你鬼鬼哋，好人好者，蘋果、立場都唔肯幫你出訪問，係因為你哋冇證據呀柒頭！今次見到你請疑似奶共律師，你究竟點樣對得住同路人！！！

最近有唔少黃圈老闆同我講，你成日周圍出去同佢哋講，自己就係721元朗西鐵站被控告嘅手足，要求佢哋幫你買啲茶，同埋買埋你嗰本冇證冇據嘅書，好多黃圈老闆都已經好不滿你，已經多次拒絕咗你，但係你死都要糾纏着人哋幫你買！

好喇！富東就係最好嘅例子，佢就擺明係割你蓆，點解呀！因為你個人唔可信，偷呃拐騙，仲要呃鳩太古人運費，到時上到庭搵返啲太古人出嚟，就已經可以令到你嘅誠信破產，一陣我就會報ICAC告鳩你，呃鳩人運費！

唔應機

應該冇開啦

有冇link, 想睇下啲回覆

條友非一般奶共

趙家賢去左邊

仲有沙田廖柏康

饅頭趙 饅頭廖

#事實擺在眼前
#絕對唔會搵藍絲土共建制嘅律師

佢地出黎交代未

回力鏢

深潛啦

Btw 有宗堯加持 立即變黃

趙家賢聽唔到marco仔請紅律師嫁啦，佢聾嫁嘛

係只聽到一邊聲音

等多d證據、多d人爆料就可以繼續追擊

其實有冇人諗過其實Marco係白衫

我覺得都似

呢間偷圖狗嚟
被踢爆攞文宣圖去整蛋糕仲要post出嚟賣廣告

少少建議
有時公海post提到龍門/渣家軍都好 大家唔駛咁快衝出嚟貼圖 有時真係講緊啲唔關事嘅嘢順便提到
純粹覺得有小小over咗

果然蛇鼠一窩

呢單嘢係twitter多人知 其他平台冇聲氣
所以個人blacklist咗呢間好耐

原來咁衰，而家仲要做埋渣家軍，一定要blacklist

嘩屌

渣家軍 真係冇個正常

一邊屌人搵藍律師告佢 自己一邊搵紅律師係乜玩法

更何況龍門搵既唔係藍律師

佢回應未？唔回應即係真架啦

雙重標準

Marco定 龍門張？

巨嬰 佢快D回應 唔好龜縮

睇黎準備開2
係2post 貼埋所有證據

原來就快1000

佢會回你先出奇

Marco心諗：你哋都戇鳩，只要我繼續消費暴動手足身份，啲人理得我係唔係雙重標準
而且我老屈前者係藍律師，但後者真係藍/紅，都冇人理啦

有冇咩標題建議

先發制人

渣軍 每隔一陣就自爆同中回力鏢
大把野討論

Btw肛榮交代左盤數未？ 傑出夾棍小朋友點解要用紅底律師？

未諗到 仲享受緊今日打風

真係好唔明⋯宜家都仲見到唔少人成日講龍門好難食
其實好想問佢地係咪真係有去食過？
定係幾耐之前食過？
我唔敢講好好食,但平心而論啲質素係唔差的

擺明跟風 人云亦云啦

好多都係人云亦云
或 有班未係食過但成日聽到班渣軍打手講得多
潛意識覺得唔好食

當然啦 之前d龍門水準 真係有待改善
但未至於要洗版式屌

你係飲食台見到d話龍門難食既人好多時都係渣家軍
你起一起底就知

Agger 講難食 渣家軍真係冇個唔係 除咗新警員

一post 回力鏢比佢地 就會靜過太空

成班on9仔

龍門個米芝連餐真係抵到仆街
梁芷珊個o chef lab湯係hktvmall單賣要成60蚊仲咁多人買，證明係好野，但係龍門可以65蚊食到飯、o chef lab湯、熱飲，抵到仆街

人西唔係有連登ac嫁咩？幾時出黎發脾氣呀

啲人飲開肛榮屎水咪覺得淡囉

次次都畀人屌到反皮

你咁講令我諗起一個人
廖議員話冇味，仲話想飲屎水

下個po標題同內容一定要重點搞下佢

追擊依條友價值好似唔係咁高咋喎，搞佢會唔會浪費左個post？

我喺公海搵到巨嬰張律師信

今次真係有晒證據佢請咗一帶一路律師

1001

1002

有冇得share下

一次都未食過但又知冇味，身為一個有公職嘅公眾人物咁樣鳩up 都得

點解1005到

連囝表示睇唔過眼

條友分分鐘已經被統戰

Cc tai 出世就可以5001？

所以就係問其他台點觸發突破1001

喺cc tai 開 之後再搬台

你呢個post本身cc tai架原來

點搬台嫁？

而且佢連龍門點解冇左良心都唔講

兩件事都顯示佢抹黑龍門都係冇根據既

連囝有時候睇到d post如果唔對台會自己搬

區議員都可以係弱智

講得直接d 咁啱當時佢對手係建制派
食到條水啫

又唔見維維係咁

都係 咁多個當選
總有幾個露出仆街底

我覺得似係被統戰

即係咩 唔明

畀收買/11哥

明了

個Group有了

而家去

Solicitor 嚟 佢未請bar

Marco 囝似請唔到bar

佢真係請咗個一帶一路嘅律師
巨嬰真係紅底
賺手足錢 請一帶一路律師

邊個group

見到了
都話呢班人成日老屈人地某樣野
但自己又做返果樣野

請bar一定要透過soli 但咁耐都冇bar 似冇錢

依家係咪姐係marco狗請左紅底solicitor

係 其實龍門張個soli係硬食白衣人case 話佢藍都係砌生豬肉

我就唔係好識法律野啦，不過饅頭趙就講過d咁既野既：
見到網友嘅討論，有一點 #必須以正視聽糾正 : 請不要把事務律師 solicitor 及訟務律師(大律師) barrister 混為一談！#切勿再以黃之鋒梁天琦的大律師做例偷換概念！市民聘請律師，可自由選擇任何一間律師樓的事務律師，但並不能自己揀選及直接委聘大律師，必須經事務律師評估個案後委託最合適最有把握的大律師上庭。 #懇請認清基本的法律程序

marco狗自由地選擇左紅底solicitor，饅頭趙有咩回應

佢只聽到一邊聲音

呢單野一定要廣傳 馬高狗唔回應即係認自己請「紅」律師。

同意

抽得靚

人閪Anita係咪埋首寫緊新劇本？多數駁唔到就諗一個新罪名比張生 轉移視線呢招班冇腦西最受 今次會唔會老屈張生個仔幾年前我的志願係當差 繼而力證張俊傑係偽黃

一直都唔敢cm 驚搶左1001
點知佢自動加到5001 笑左

絕對會
多謝你幫antifa諗左個藉口

老謀

會叫sun leu發聲

睇住marco中回力鏢真係覺得好神奇

Marco表示：即管笑，中唔中回力鏢都好，大把人盲撐我

老謀咗Anita Wong?

之前人西搞梁芷珊屈人冇糧出單野又冇左下文？XD

梁芷珊不斷強調出糧部分唔關佢事，之後唔理人西班友就解決左

雪糕佬答咗啦

傻閪

人西正白痴 每次想屈人都失敗 垃圾

佢都冇正常過

物以類聚

100%同意

冇件正常

早晨 肛榮交代左盤數/ 傑出小朋友澄清左/ 人閪搵野spin左未

比D時間人地諗劇本先得。我地估下仲有邊條搞未用？強姦誹謗欠糧用藍律師親戚係黑警都用左。

姐係老謀未用啦

成班人型垃圾

想知佢地雙十賣左幾多本書

肯定好多

Anita Wong : 咸豆張老謀咗 sun leu

好似啲共產黨鍾意屈下呢樣鍾意屈下嗰樣

之後肯定會放矇到乜都睇唔到既證據

Anita Wong 本身係紅底

仲有搵班渣渣兵互含

你又知？

我其實係講笑 佢同高佬一齊審 應該唔係白衫

好勁爆1001 連仔唔想你開完又開

呢度龍登嚟

法庭tg channel only

主流連登民意支持開完又開

呢度係龍登

成個聾登都係聾瞞pr

聾尼住 聾丸

每個唔支持渣派嘅人都係聾粉

同舟人渣家軍出嚟回應未

定轉緊去另一架船

渣家軍心諗：回應既咪on9囉，只要我地唔回應、del埋反對者留言，咁我地既支持者咪唔知我地既黑歷史囉

楊寶寶請紅律師情有可原，因為搵唔到黃律師，我地又唔想資助佢

#同舟人誓相隨

係踢咗marco落船

或者marco從來都唔係船上面

自以為上咗船

少有 未見渣軍撐Marco 哥既

可能聞到燶味

龍門加左價？

係咪開始發現d客少左

繼續 唔好比佢停

口頭都不再勇武

佢地唔出聲，好悶

我驚渣狗軍開始唔出聲，d中立撚/不知情人士會開始嫌我地追擊煩

我們不會主動追撃 別人追撃龍門 我們先反擊 其實每次都係咁。

有人閪、Marco狗 同 黃色水門雞 成日比材料
都難停

做乜咁問

豆皮佬

啱啱行過好似加左$2

快餐

生意難做

$2 ok la

唔敢望佢尊容
所以無留意佢

原來仲有後續

Marco囝加入一帶一路

佢請嘅律師係一帶一路嘅？

marco搵紅6c

Marco仔係唔會錯嘅
肯定係龍門跣佢

他只是個孩子

IQ方面

下半身方面

你點知的

羅致光走得太前

人閪講

Anita Wong 中意3mm

可能人哋去搞變性、切咗都唔定

Marco一邊屈人請藍律師
點知自己先係請藍律師個條友
係咪渣渣軍推介架

楊生回應左未？人西做乜唔幫佢回應？

Antifa唔係有律師朋友架咩？
做咩唔幫小朋友手？

macro係請紅律師

係咪antifa個朋友嚟架

Beijing is her home

原來係北京一戴一露落嚟幫marco仔

原來一起果醬上星期有屌富東閣

佢幾時入青山

佢係咪青山走出黎就真，人地唔想幫手搞是非都屌

根本就思覺失調

國家隊

就係人哋唔幫口撐咪屌囉

無追一排
件事發展成點

Marco囝請咗紅底律師 龍門請咗黃律師

聽日紅磡last day

支那執葉律師

一起老屈講得嘅一定係非

豆皮佬係咪想爭做二當家

今日啱啱食完
諗住聽日夜晚返紅磡再買多次外賣

我今日7點去紅磡已經冇開

我係晏晝堂食嘅
聽日夜晚先返到紅磡仲諗住買外賣

睇翻人西炒車fb個group
有人update 晒成條成渣之路
成個懶人包咁

Man Leung 專業狙渣師

好sad

let’s 屈

好撚正
個timeline好整齊

我都覺得係

龍門加價，張俊傑你同我入嚟！

入咗

食物價錢上可以一戰

渣狗間舖帶東週刊減廿蚊

無食過let’s屈
聽講佢cp值同人渣有得揮

未分黃藍前有打算過食
但見佢一個多士96蚊就不了
都係去食第二間

96可以食2餐龍門

帶埋蘋果日報 可以食三次

可以
#同舟人誓相隨

笑左 明明佢一個餐頂龍門三個餐 都可以話人食人血饅頭

邊個笑我買東週
我俾3分鐘佢解釋再block7佢！
原因係佢太柒

再嘈check cctv

你係食開屎個班？

佢舊年落選 你就知幾唔掂

建制同偽黃 唔識揀

趁地淋啦
都就上法庭仲咁閪多野講

乜水黎

以為唔用Marco yeung 就冇事

佢成段都係人身攻擊

對住個官講囉

On9仔

叫佢交出收益去向就spin話題

憑我實力呃返嚟 點解要還呀 屌你老母

張俊傑都交左啦
佢地唔係連張生都比不上呀嘛？

總知龍門公開盤數就得啦
自己收收埋埋關其他人咩事

冇錯

Marco仔唔係唔敢同官講呀嘛？

趁地淋啦
同共匪有咩分別

只係政治上對立 他日佢地上位只會係另一獨裁

張生身份咪係龍門老闆囉
邊度錯

king話龍門張淫人妻女、搞女手足，等我save低先

個騙子做乜呢排又上返水

見marco狗搵好多，想學佢

又衝出嚟柒

除咗salon&餐廳 原來瓏門連裝修公司都有

我依家先知

我都係早你少少

真的嗎？有link嗎？

係咪張俊傑嫁

Facebook search 唔知點解copy 唔到link

應該係

Ok thx thx

張生是原錯

佢地成撚日都上嚟放fake new
次次都過千負皮
仲敢衝出嚟柒

似係

99%係 因為有人閪留過負評

有手足秘密研發的USB被淘寶抄襲

原來又關渣家軍事

有手足秘密研發的USB被淘寶抄襲

渣家軍又柒

點睇得出係渣家軍？

越減越肥=荃扣里

佢提及小朋友，唔通係

又係Marco

人血饅頭清單

食住人血饅頭屌人食人血饅頭

唔係屌 係屈

個list上面每一個間野都狂中回力鏢

我屋企就裝修完你先講

死亡筆記咁

去到邊都見到人閪出征

犯罪天團

「荃扣里」「越減越肥」賣淘寶野 黃絲齊心讚好

再度踢爆渣家軍食人血饅頭實錄

哥布林大巢穴

個邊有3隻渣打手，好煩

原來老千之味都係

老千滋味

點解可以咁多渣渣兵

嘩屌, 本身仲諗住去佢度訂生日蛋糕
好彩見到姐

恭喜你遠離黑店

收皮啦 死UST南亞狗

渣家軍

仲無恥過屎家軍

直頭拍得住777

又一件on9

垃圾渣狗/Marco 實質證據呢?
定係專心諗計食人夾棍?

水門閪唔係話一日未光復到香港一日都唔開分店架咩？
做咩係將軍澳開分店呀？

又開

唔係屌哂鬼話將軍澳冇地方開舖咩

洗咩招聘廣告呀？
請Marco咪得囉

一定又係龍門

龍門時薪60蚊啵
做咩水門閪唔跟隊呀？